a
a => 1.0
b => 0.2
c => 0.016
d => 0.086
e => 0.181
f => 0.304
g => 0.192
h => 0.083
i => 0.187
j => 0.316
k => 0.187
l => 0.443
m => 0.211
n => 0.309
o => 0.032
p => 0.45
q => 0.095
r => 0.215
s => 0.365
t => 0.295
u => 0.316
v => 0.307
w => 0.168
x => 0.287
y => 0.454
z => 0.175


b
a => 0.2
b => 1.0
c => 0.201
d => 0.193
e => 0.098
f => 0.128
g => 0.26
h => 0.171
i => 0.152
j => 0.175
k => 0.206
l => 0.114
m => 0.061
n => 0.036
o => 0.179
p => 0.196
q => 0.162
r => 0.366
s => 0.168
t => 0.147
u => 0.11
v => 0.41
w => 0.09
x => 0.193
y => 0.134
z => 0.093


c
a => 0.016
b => 0.201
c => 1.0
d => 0.521
e => 0.393
f => 0.198
g => 0.467
h => 0.695
i => 0.251
j => 0.267
k => 0.247
l => 0.118
m => 0.212
n => 0.202
o => 0.797
p => 0.302
q => 0.19
r => 0.254
s => -0.002
t => 0.188
u => 0.078
v => 0.098
w => 0.209
x => 0.235
y => 0.2
z => 0.35


d
a => 0.086
b => 0.193
c => 0.521
d => 1.0
e => 0.294
f => 0.26
g => 0.22
h => 0.447
i => 0.238
j => 0.225
k => 0.174
l => 0.058
m => 0.3
n => 0.29
o => 0.53
p => 0.286
q => 0.173
r => 0.291
s => 0.258
t => 0.289
u => 0.316
v => 0.066
w => 0.272
x => 0.101
y => 0.154
z => 0.239


e
a => 0.181
b => 0.098
c => 0.393
d => 0.294
e => 1.0
f => 0.062
g => 0.29
h => 0.462
i => 0.454
j => 0.194
k => 0.403
l => 0.176
m => 0.149
n => 0.025
o => 0.376
p => 0.196
q => 0.124
r => 0.199
s => 0.171
t => 0.194
u => 0.307
v => 0.065
w => 0.223
x => 0.175
y => 0.226
z => 0.665


f
a => 0.304
b => 0.128
c => 0.198
d => 0.26
e => 0.062
f => 1.0
g => 0.352
h => 0.075
i => 0.134
j => 0.18
k => 0.109
l => 0.137
m => 0.219
n => 0.212
o => 0.145
p => 0.332
q => 0.306
r => 0.337
s => 0.203
t => 0.279
u => 0.124
v => 0.127
w => 0.081
x => 0.217
y => 0.209
z => 0.181


g
a => 0.192
b => 0.26
c => 0.467
d => 0.22
e => 0.29
f => 0.352
g => 1.0
h => 0.262
i => 0.074
j => 0.082
k => 0.101
l => 0.133
m => 0.261
n => 0.177
o => 0.48
p => 0.127
q => 0.149
r => 0.219
s => 0.089
t => 0.151
u => 0.157
v => 0.046
w => 0.131
x => 0.443
y => 0.247
z => 0.312


h
a => 0.083
b => 0.171
c => 0.695
d => 0.447
e => 0.462
f => 0.075
g => 0.262
h => 1.0
i => 0.314
j => 0.239
k => 0.246
l => 0.182
m => 0.384
n => 0.203
o => 0.748
p => 0.24
q => 0.22
r => 0.2
s => 0.08
t => 0.186
u => 0.172
v => 0.114
w => 0.18
x => 0.169
y => 0.23
z => 0.436


i
a => 0.187
b => 0.152
c => 0.251
d => 0.238
e => 0.454
f => 0.134
g => 0.074
h => 0.314
i => 1.0
j => 0.146
k => 0.941
l => 0.19
m => 0.614
n => 0.244
o => 0.236
p => 0.158
q => 0.163
r => 0.205
s => 0.514
t => 0.363
u => 0.275
v => 0.108
w => 0.201
x => 0.188
y => 0.151
z => 0.586


j
a => 0.316
b => 0.175
c => 0.267
d => 0.225
e => 0.194
f => 0.18
g => 0.082
h => 0.239
i => 0.146
j => 1.0
k => 0.146
l => 0.402
m => 0.221
n => 0.075
o => 0.174
p => 0.591
q => 0.056
r => 0.396
s => 0.129
t => 0.154
u => 0.555
v => 0.365
w => 0.342
x => 0.098
y => 0.652
z => 0.121


k
a => 0.187
b => 0.206
c => 0.247
d => 0.174
e => 0.403
f => 0.109
g => 0.101
h => 0.246
i => 0.941
j => 0.146
k => 1.0
l => 0.095
m => 0.502
n => 0.165
o => 0.207
p => 0.221
q => 0.185
r => 0.1
s => 0.388
t => 0.081
u => 0.264
v => 0.132
w => 0.228
x => 0.2
y => 0.181
z => 0.477


l
a => 0.443
b => 0.114
c => 0.118
d => 0.058
e => 0.176
f => 0.137
g => 0.133
h => 0.182
i => 0.19
j => 0.402
k => 0.095
l => 1.0
m => 0.223
n => 0.24
o => 0.112
p => 0.474
q => 0.043
r => 0.105
s => 0.295
t => 0.126
u => 0.304
v => 0.296
w => 0.171
x => 0.205
y => 0.688
z => 0.227


m
a => 0.211
b => 0.061
c => 0.212
d => 0.3
e => 0.149
f => 0.219
g => 0.261
h => 0.384
i => 0.614
j => 0.221
k => 0.502
l => 0.223
m => 1.0
n => 0.242
o => 0.242
p => 0.254
q => 0.227
r => 0.248
s => 0.445
t => 0.375
u => 0.313
v => 0.267
w => 0.151
x => 0.146
y => 0.259
z => 0.342


n
a => 0.309
b => 0.036
c => 0.202
d => 0.29
e => 0.025
f => 0.212
g => 0.177
h => 0.203
i => 0.244
j => 0.075
k => 0.165
l => 0.24
m => 0.242
n => 1.0
o => 0.168
p => 0.229
q => 0.269
r => 0.328
s => 0.107
t => 0.134
u => 0.196
v => 0.109
w => 0.123
x => 0.434
y => 0.277
z => 0.244


o
a => 0.032
b => 0.179
c => 0.797
d => 0.53
e => 0.376
f => 0.145
g => 0.48
h => 0.748
i => 0.236
j => 0.174
k => 0.207
l => 0.112
m => 0.242
n => 0.168
o => 1.0
p => 0.261
q => 0.165
r => 0.17
s => 0.053
t => 0.164
u => 0.118
v => 0.064
w => 0.147
x => 0.216
y => 0.107
z => 0.421


p
a => 0.45
b => 0.196
c => 0.302
d => 0.286
e => 0.196
f => 0.332
g => 0.127
h => 0.24
i => 0.158
j => 0.591
k => 0.221
l => 0.474
m => 0.254
n => 0.229
o => 0.261
p => 1.0
q => 0.179
r => 0.273
s => 0.22
t => 0.209
u => 0.517
v => 0.396
w => 0.395
x => 0.195
y => 0.566
z => 0.196


q
a => 0.095
b => 0.162
c => 0.19
d => 0.173
e => 0.124
f => 0.306
g => 0.149
h => 0.22
i => 0.163
j => 0.056
k => 0.185
l => 0.043
m => 0.227
n => 0.269
o => 0.165
p => 0.179
q => 1.0
r => 0.229
s => 0.147
t => 0.251
u => 0.373
v => 0.052
w => 0.284
x => 0.245
y => 0.113
z => 0.193


r
a => 0.215
b => 0.366
c => 0.254
d => 0.291
e => 0.199
f => 0.337
g => 0.219
h => 0.2
i => 0.205
j => 0.396
k => 0.1
l => 0.105
m => 0.248
n => 0.328
o => 0.17
p => 0.273
q => 0.229
r => 1.0
s => 0.159
t => 0.276
u => 0.455
v => 0.22
w => 0.215
x => 0.202
y => 0.15
z => 0.227


s
a => 0.365
b => 0.168
c => -0.002
d => 0.258
e => 0.171
f => 0.203
g => 0.089
h => 0.08
i => 0.514
j => 0.129
k => 0.388
l => 0.295
m => 0.445
n => 0.107
o => 0.053
p => 0.22
q => 0.147
r => 0.159
s => 1.0
t => 0.391
u => 0.264
v => 0.245
w => 0.095
x => 0.134
y => 0.205
z => 0.276


t
a => 0.295
b => 0.147
c => 0.188
d => 0.289
e => 0.194
f => 0.279
g => 0.151
h => 0.186
i => 0.363
j => 0.154
k => 0.081
l => 0.126
m => 0.375
n => 0.134
o => 0.164
p => 0.209
q => 0.251
r => 0.276
s => 0.391
t => 1.0
u => 0.278
v => 0.11
w => 0.239
x => 0.116
y => 0.178
z => 0.236


u
a => 0.316
b => 0.11
c => 0.078
d => 0.316
e => 0.307
f => 0.124
g => 0.157
h => 0.172
i => 0.275
j => 0.555
k => 0.264
l => 0.304
m => 0.313
n => 0.196
o => 0.118
p => 0.517
q => 0.373
r => 0.455
s => 0.264
t => 0.278
u => 1.0
v => 0.229
w => 0.22
x => 0.161
y => 0.359
z => 0.408


v
a => 0.307
b => 0.41
c => 0.098
d => 0.066
e => 0.065
f => 0.127
g => 0.046
h => 0.114
i => 0.108
j => 0.365
k => 0.132
l => 0.296
m => 0.267
n => 0.109
o => 0.064
p => 0.396
q => 0.052
r => 0.22
s => 0.245
t => 0.11
u => 0.229
v => 1.0
w => 0.103
x => 0.178
y => 0.312
z => 0.096


w
a => 0.168
b => 0.09
c => 0.209
d => 0.272
e => 0.223
f => 0.081
g => 0.131
h => 0.18
i => 0.201
j => 0.342
k => 0.228
l => 0.171
m => 0.151
n => 0.123
o => 0.147
p => 0.395
q => 0.284
r => 0.215
s => 0.095
t => 0.239
u => 0.22
v => 0.103
w => 1.0
x => 0.115
y => 0.321
z => 0.276


x
a => 0.287
b => 0.193
c => 0.235
d => 0.101
e => 0.175
f => 0.217
g => 0.443
h => 0.169
i => 0.188
j => 0.098
k => 0.2
l => 0.205
m => 0.146
n => 0.434
o => 0.216
p => 0.195
q => 0.245
r => 0.202
s => 0.134
t => 0.116
u => 0.161
v => 0.178
w => 0.115
x => 1.0
y => 0.221
z => 0.155


y
a => 0.454
b => 0.134
c => 0.2
d => 0.154
e => 0.226
f => 0.209
g => 0.247
h => 0.23
i => 0.151
j => 0.652
k => 0.181
l => 0.688
m => 0.259
n => 0.277
o => 0.107
p => 0.566
q => 0.113
r => 0.15
s => 0.205
t => 0.178
u => 0.359
v => 0.312
w => 0.321
x => 0.221
y => 1.0
z => 0.227


z
a => 0.175
b => 0.093
c => 0.35
d => 0.239
e => 0.665
f => 0.181
g => 0.312
h => 0.436
i => 0.586
j => 0.121
k => 0.477
l => 0.227
m => 0.342
n => 0.244
o => 0.421
p => 0.196
q => 0.193
r => 0.227
s => 0.276
t => 0.236
u => 0.408
v => 0.096
w => 0.276
x => 0.155
y => 0.227
z => 1.0


